有無人中學既時候比人欺凌，搞到好唔鍾意返學。真心希望世界永遠唔會再有校園欺凌依件事。

每日起身驚到震，有時會喊

媽媽係個好溫柔既人，唔想同佢講，唔想佢擔心

我亦唔想搞大件事，希望欺凌者會有一日長大，成熟d

但完全唔係我諗咁

最嚴重試過倒我屎水落我頭到

果下我真係忍唔住鬧左句操

就隨手執起拖把反擊

但佢地只係更開心笑我"大陸仔，大陸仔"

佢地最鍾意就係小溪既時候我排隊買魚蛋，全部一齊擁上黎打我尖

搞到我每次都要好趕咁一路跑樓梯一路識

但令我最心痛既係

有一次選班會主席

有個搞事分子個政綱係

趕XX(我個名)死返上大陸

竟然獲得全票支持

連有同我講幾句野既溫柔女同學都投左佢

我唔明，我真係唔明

我媽媽係大陸出世佢唔想，佢控制唔到

我更加控制唔到我媽媽係大陸出世

我亦控制唔到我講野唔正

我懂事以黎已經好努力學廣東話

天父爸b如果你珍惜存在你可唔可以話比我聽我做錯d咩？

係咪有人天生就要受到咁既待遇

如果我生小朋友，我一定唔會比佢欺凌人，我會好好教佢

sad but nothing i can do

you can teach your kid

大陸仔

環境問題啫 好多香港人都唔鐘意大陸人
其實入到u大把nds都講英文多過普通話
用英文溝通可能會好轉？

唔好..唔好連網上都咁做

依家廣東話好好多啦

係無左個青春有d唔開心

Sor9ry囉！大陸仔

過左去既事就唔好再提la

得罪講句

我一集都無睇過

反而好多土生土長香港人有睇

我諗你應該安慰緊我.... 3q

推

欺凌真係影響一生

有冇人贊成趕夫子返支那？

所幸我意志力尚算堅強

無，死撚開唔該

你走都未到夫子走

支那人唔返支那去邊？

你憎嘅應該係其他蝗

杯撚死你

唔好咁

雖然我失敗過一次

我仍然認為欺凌者係會長大

我唔希望用仇恨換取仇恨

有理

啲支那人咁撚惡嘅

一喺比人欺凌，一喺欺凌人
你比人欺凌喺因為你on9 ，唔識還拖 ，你選擇啞忍 ，有咁好玩嘅傻仔唔欺凌你咁欺凌邊個
利申：中小學都鐘意欺凌人